同個女仔好暖味 應唔應該表白

個女仔岩岩同男朋友散左兩個禮拜多d，但我地日日都wtsapp傾計，仲要傾到好暖味咁，我應該點好

利申: 好耐無拍拖 靚仔

做下水泡囉

有幾暖？

千 奇 唔 好

唔 表 白 呀

曖昧 sorry

同個女仔係會秒覆果隻 會傾到大學講gd nite 佢又會咩事都同我講 又會sd下自拍相比我 但佢岩岩散 好驚做水泡

表啦 好暖既話通常都得架啦 去馬

表啦 成功左多一個女朋友 失敗少個朋友
朋友都唔差佢一個啦 唔好令自己遺憾

熱果陣先表白啦

收皮 佢咁快放得低ex

之前又係試過有個女仔又係好曖昧 係會上埋去佢屋企一齊做功課溫書煮飯 但最後又突然唔理我 果次好傷呀 好驚今次又係咁

佢個ex對佢好衰 有試過搵番佢 但佢好決絕 但女仔真係可以咁快放低一個人又同另一個男仔一齊咩

大撚把臭雞一分手就同第二個一齊啦

咁佢如果同我一齊 係咪好事

咪玩下囉 各取所需

你係一個好人，我唔值得你對我咁好，你一定會搵到個比我更加好既女仔

我就係唔係玩玩下既人
要玩就唔諗咁多 屌完就算啦

你衰在太有自信

點解咁講 高人指點下

同是天涯淪落人

過兩日又見佢 好糾結表唔表白 主動拖佢隻手好

如果我係你就表咗白先啦
佢唔受又冇乜野嘅
再唔係你驚嘅
咪問佢如果依家有個男仔中意你
你會唔會同佢一齊
用呢啲問題試下佢

我諗好點講架啦 最驚係一齊左佢又當我水泡 過一陣又飛起我

但你唔講就無
講咗都可能sweet到幾個月

你又岩 但之前比女hurt過 果種痛 真係好辛苦

水泡

其實一般都會係水泡 過一排就完 係咪

係

咁我仲表唔表白好 定點算？

緊係去馬啦

除非佢唔鐘意佢ex
唔係100%水泡
表唔表睇你

唔講以為你係我個friend

就係唔知佢點諗 定係都係放棄 自己一個好d 反正都習慣哂

無同人提過 應該不了

表囉
做幾個月水泡你都應該開心既

唔想做水泡

睇下想唔想享受下幾個月囉

頂你

條女識得耐唔耐先

真心一問絲打 女仔散左通常要幾耐先會想再拍拖
定我等多排 睇定d先

兩三個禮拜 見左一兩次
相信大家都係大家鍾意果type
真係會秒會 起身訓教又會講聲

睇下有幾愛佢ex
好愛嘅2星期冇可能
一定係想有人陪下 唔會真係鐘意你
所以唔好啦我建議係
如果當佢ex水泡嘅
咁就唔同講法

唔同講法指佢有可能真係鐘意你嘅

有冇八下佢同ex分手原因？

點知愛唔愛 佢講到佢ex對佢好衰
拍左半年左右

有呀
佢話佢ex唔識體諒佢 佢有排好忙 學業加運動
但佢ex又怪佢成日唔得閒
有次去旅行又想格硬黎

咁佢對佢ex點？

唔知呀 淨係知 佢同ex有見過一次面 但佢好決絕唔一齊番

憑感覺啦

去馬啦 機會唔係成日有
老老豆豆試過衰左唔會有遺憾

咁睇都唔係愛得好深嘅
咁嘅話一係再傾多一排先
傾咗2星期到一個月再表都唔遲

咁睇我覺得可以一試
但唔係依加

咁應該拖多陣先？
但如果我表白 講埋 但如果你未ready 或者 當我水泡 不會我地做番朋友 會唔會好on9

會啦 做乜春朋友啊
只你鐘意佢嗰刻開始已經變咗

都係既
不過同佢都好岩傾
不過時間真係咁重要？試過同d女仔傾一兩個月最後都無左

一兩個月都冇咁留嚟把撚咩
換個角度諗下

你岩
到我見完佢再pm你講結果 最後會點 多謝絲打

算啦樓主
曾經我有都試過咁
我有表，表完成功左
咁又點
一齊左半個月佢就話仲鍾意之前嗰個
咁就分咗手
做水泡好撚hurt
外人唔知仲會以為你撬人牆腳
我就on9 奶撚哂嘢

真係？
好sad喎咁

我以為係自己開post

所以勸你唔好表
個timing唔啱

有邊個冇試過呢個情況啊

定等多一排 會唔會有機？

想表就表啦
起碼有結果 最後點冇人知
可能佢真係鐘意你呢

靚仔？冇圖你話你劉華都得啦

可以試試佢 睇下佢係咪會關心你緊張你先

例如點？

去啦
再唔去 就唔會有機會
就好似我咁 到最後已經黎唔切了
依家佢有咗另外嗰個他了
唔好話等咩佢心情平安翻準備好
世事無常
無咗後悔莫及 更痛

唉 傷心得很

我以過來人嘅身分同你講唔洗咁心急表白，係你嘅就係你，你懷疑佢未放低就唔好表住
btw 其實你講得唔想做水泡，即係心入面一早有答案啦

機會不是你的，酸葡萄